鍾麗緹大女 怒揼枕頭狂嗌

女星鍾麗緹大女張敏鈞上月在社交網上載抱頭跪地痛哭片段，嚇窒不少網民，日前她再上載在床上發洩情緒的短片，見她不停拳打枕頭兼大叫，表現相當激動！她留言指一直在探索如何與憤怒共處，網民紛紛表示擔心。

鍾麗緹昨天受訪時指女兒並非失戀，只是在加拿大因疫情關係不能外出，所以透過閱讀尋找減壓方法。她續指女兒已經23歲，而且非常好學，只是想分享這個減壓心得。

張敏鈞之前曾上載抱頭痛哭的短片，日前拍片時情緒亦見激動。

張敏鈞

鍾麗緹

樣靚波大

老母正1000倍

似老豆真不幸

鍾麗緹真係淫賤到噴精

我，我啜，啜，啜，啜波！

鍾麗緹第一任老公(張敏鈞親父)

鍾麗緹現任老公

似乎係得open呢一點遺傳老母

好似男人……

我要阿媽得啦

好大波

晚孃

輸左weekend league?

想屌佢老母多啲

繼父: 係時候了

鬼妹個鼻咁偏